有無巴打會諗「成就」既野

比起錢 比起樓
有D野係好想達到
唔係個D擺明為左玩唔番工既夢
係成就係achievement
例如40歲前要上到director
要有自己既餐館
要有一仔一女等等

好似呢一代人無人諗呢D野
一係剩係諗點揾快錢
一係剩係諗點去玩

好多野都唔到你話事, 唔係想去做就有機會做到,

諗黎都冇用

我自己就好想做公司最後生既GM

或者做到一間中型公司既CEO

就係極難做到，呢D先似係夢想理想

唔係新假期吹奏個D環遊世界

好想成功

有時候目標太高 當有一段時間停滯
你只會愈來愈灰 茫然的感覺並唔好受

人生其實只係 吸氣 忍住 呼氣
活在當下吧

所以堅持好緊要
同埋目標係要一步步

曾經想做音樂監製
但夢醒了，而家活在當下，餓唔死就算

有
今年grad 四年嚟翻過好多唔同既工
自問自己都係追求工作上成就感既人
對我嚟講
比起錢 得到人地對自己能力既認同係爽好多

無錯 我返左份工7年
一開始個幾年人地都對我有好正面認同
但再過幾年人地就會將當初的認同變做份內事
開始對你的引像變得淡茫
付出左的野完完全全變得無價值
真係好灰

以前都係咁諗 人點解唔去搵個夢想
覺得好多人只係為左唔洗做野而做野
唔知係大家都唔想講出口定真係我地呢代係咁

巴打無打算轉工？

慢慢就發現好多野唔係努力就得

準備轉啦 仲搵緊工
我諗我會去流浪下先 要搵返自己

我已決定今生再沒所求唯有boss稱讚已足夠

呢個真

想早撚D退休，最好40前，不過冇咩可能

咁唔算喎